## ScaffoldTenancy

Scaffold para aplicações multi-tenancy com multi database desenvolvido com framework Laravel.

### Comandos personalizados para automatizar

-   **tenants:migrations**   [ Executa migratios de todos os tenants ou clientes]
-   **tenants:migrations  id**   [ Executa migratinos de um cliente especifico pelo id ]
-   **tenants:migrations  --refresh**   [Faz o rollback nos banco de dados de todos clientes ]
-   **tenants:migrations id --refresh**  [ Faz o rollback nos banco de dado de um cliente de acordo com id passado no paramentro ]
-   **tenants:seed**   [ Executa os dados fakes de no banco de todos clientes]

##### CONFIGURAÇÃO DE CONEXÃO COM BANCO DE DADOS NO ARQUIVO .env

*DB_CONNECTION=tenant*


## EXECUTAR O PROJETO

- php artisan migrate
- php artisan db:seed

#### Desenvolvido por

**Wilson Lucena** 
